成日迎住a波女冇性慾

A波 aa波既女人係咪多數冇咁大食
見到有啲平到仆街會諗佢地係咪性冷感😂

咁賓周短係咪性慾低d?

你短撚？解答吓我

點解你會覺得胸嘅大細同性慾有關係?

覺得大波妹好淫
女上對波係咁彈

大波 = 淫?
會唔會幻想多過頭呢?
早D瞓啦

的確
我就係訓唔著

係a波令男人無性慾
大波令男人性慾強先真

無記錯女人對波無感覺, 純粹脂肪同會有奶出

u arm

.
.
.
.

大食細食 你都冇得食架啦

吓話

男人都平胸都大把性慾啦, 平胸同性慾有咩關係

我覺得係
我大波 發育好 成日都好想要
但食色性也

所以我都好鐘意食野
都唔係細細粒個d
特別鐘意食甜品